BDSM俱樂部被查 金髮皮衣妹趴地畫面曝光

俄羅斯一間BDSM俱樂部被搜查，現場許多金髮妹身穿膠皮衣趴在地上的畫面也因此曝光。據俄羅斯《Life》報導，頓河畔羅斯托夫一間皮繩愉虐（BDSM）俱樂部，有數十名男女參加，日前遭到警方搜查，而內部的照片影片也隨之曝光，數十名身穿膠皮衣、網襪、兔女郎的女子，全部趴在地上接受盤查，至於警方到底是去做啥，羅斯托夫警方並沒有說明。

報名

堆屎忽好正

Rostov 係我的地頭

幾驚係一堆肥婆

1918，1941-1943

屌你老母改造部電鋸真係笑撚左

電鑽

乜野呀
邊到電鑽呀 你用過電鋸未

電鋸前後抽插
電鑽就係轉
玩法唔同

嗱
有圖啦

估唔到老虎鋸仲可以咁用

到底警方去做啥

睇到啲大陸用字真係好噁心

roleplay night其實 客人嚟